打籃球想學 攝腳 有冇人教我?

打籃球

低等人類運動

咁你又學 低低人種

都要了解下呢個 黑猩猩搶球遊戲

新手出街練下空氣插花先,對控球好有幫助 zip腳太難了

練空氣射波先
做好基本功

其實點解籃球咁多落地拗柴，但足球員成日跳起爭頂都乜拗柴？ 草地場又好石地又好 都好少話會咁

啲猩猩邊似人咁守規矩 緊係多小動作啦

足球幾可要跳
籃球就每次進攻都基本上要跳啦

打去沙田救護站問鄭浩棠（18532）啦
電話：2691 2514
電郵：st_ambdep@hkfsd.gov.hk
傳真：2606 6673

不過答案應該得毅進程度，唔好有太高期待

見到行行下街做射籃動作幾好笑

東張西望都報埋

試過俾兩個中學生挑我機
人地防守射波隻手向上
佢地就專攻插下陰, ON9
我最多遮下眼,但都俾人屌

足球一樣只要個波高過頭頂，進攻防守都要跳wor

你都識講爭頂, 姐係兩個都跳
兩個都跳就好難攝到腳
然而最大原因唔係成唔成日跳
你對波BOOT下面咁撚多釘, 攝果個真係ON9 喇
損人不利己, CHING可以諗多幾步就諗到個原因

足球多數垂直跳，就算衝住跳，易啲控制落地，同埋上面咁講唔會有人zip腳

就算衝住跳速度都唔太高

籃球搶籃板一樣有人唔跳特登攝腳，足球一樣可以唔跳揀攝人腳。
另外我都另有提及石地場呢個狀況，即係著平底波boot .

其實大部份人都有體育精神唔會做咁多小動作係主因
足球俾你攝到腳,個人傷出喇,可能抖下跑兩野又無事,大不了咪換人囉，同時你又可能會食張黃牌
如果你選擇放棄佢防守而又因為咁俾人入到球波 ,教練隊友一定屌到你仆街
足球仲難追過籃球
如果真係咁得閒諗點樣去攝人腳不如做多啲其他訓練仲好啦

搶籃板果啲多數都大隻, 好高, 有番咁上下磅數
你隻腳俾一樣好重既野咁高擇落黎你都痛啦, 嚴重啲會自己都傷埋
籃球果一兩分話咁快就追番, 做依啲小人行為真係好無球品 ，亦好無球商

最後, 有人要攝腳既真係阻止唔到嫁 不過我相信真係小部份人屎波先會咁做
自己小心啲啦